做gym撚入，買蛋白粉選擇困難症

樓主係新手做gym撚（三個月）
有冇巴絲食開邊隻好食嘅蛋白粉？想係低卡啲嘅。
想減脂代替夜晚嗰餐，收工食完就做gym咁
現進行緊816斷食法，做gym氣力無之前進步咁快

呢啲點揀好？有選擇困難

雞胸咪低卡
蛋咩白粉

R1 protein （WPI+WPH）

whey ptotein咪得囉

whey protein(痾就飲isolated)+creatine(有脫髮問題就睇住食)+ZMA
其他所有supplement都係垃圾 良好控制diet更重要
身材係食出黎的

816斷食影響氣力 ? 你食果度分配得唔好或者根本食唔夠

Rule 1好難飲

三個月就買蛋白粉完全係嘥錢

自己research下 d粉Quality好 冇咩filler 個人覺得越小添加劑好

rule未必，但都唔會叫難飲？兄弟平時飲開邊隻高質protein介紹下？

唔講都唔知r1係近乎無filler
不過真係好難飲
想問on多唔多雜質 兩隻相比on好飲好多

唔係飲得多味 之前飲on double chocolate 轉左去r1覺得r1陣味好假我朋友試左又唔覺有分別咁

啲人鐘意飲糖水，根本唔理配方

ON isolate

屌肌酸真係會脫髮架？

斷食好似唔會吸蛋白質？

如果唔介意貴少少 飲mars

牛肉豬肉大把肌酸，甩晒未？

俾貴少少，但配方又差少少，為左乜？

ON whey朱古力

識有d fd會
明顯係甩多左 不會冇影響生髮
最好唔好做loading phrase 平均食上去再break cycle
有食明顯有力左(因人而異)同會易d儲水

MP ON DY R1都有飲過
最後都係平平地飲公廁ON算

咁你食左supplement係長期處於最高既狀態，點同

On 都幾clean

其實我唔覺有力左日日食

好似係有1/3人係食左冇效

咁唔食了

因人而異 想知對自己有冇用咪食一個月之後cut
cut完一個禮拜應該有感覺變弱
冇feel就可以唔洗再食

iherb好似無on既isolate 要官網買

操得個三個月 斷乜撚嘢食

植物蛋白👍🏻
大家點睇

r1 根本就係 ON

我已經放棄左水肌酸 , 改食鹽肌酸 , 唔洗 loading 唔洗痾

myprotein 大家點睇

我見好似有，叫Gold Standard 100% Isolate, Chocolate Bliss，定其實都唔係isolate?

好多味都好鳩難飲

我覺得朱古力味用牛奶沖係幾好飲既

我食緊脂酸性肌酸
都係唔洗load
但覺得有食同唔記得食既日子分別真係唔大
定唔知係咪大力左自己唔知

咁我都係飲onr1真係唔岩我口味

my protein 香蕉味伏唔伏

ON gold whey 雖然唔係正式 ISO 標準 , 但已經 ISO 過好多聲稱 ISO 嘅垃圾牌子 , 例如 BSN , muscletech , 不過好多人味道優先 (乳糖味) , 根本唔理I 唔 ISO

建議大家飲原味 (只係淡淡牛奶味咁)
其實除非你係沖完會慢慢嘆果種 / 自己整D花臣既
沖完一下飲哂既，點解唔飲原味 ? 每scoop protein 仲要多過Flavored

bcaa呢？做緊gym飲會唔會都有效

其實原味係俾黎溝生果 , 就咁飲係苦味

食左會以為只係心理作用 , 但唔食又真係覺得耐力會差左 , 臨到 gym 尾段就會 feel 到

我試下唔食先
其實講真有冇耐力好睇果日狀態
我覺得9成原因都係睇果日狀態
食得好唔好夠唔夠訓

無用 平時飲食都有爆哂標

狀態差唔會去到尾段先 feel 到 , 一般熱完身就會知 , 如果真係無 feel , 無必要強迫自己食

脂酸性肌酸英文係咩 ? google 唔到